msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Project AR2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-24 23:00+0730\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: abanger <abangercn@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <zy@zy.sg>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Language: en_SG\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../archive.php:10 ../archive.php:12 ../archive.php:14
#, php-format
msgid "%s Archive"
msgstr "%s 存档"

#: ../archive.php:16 ../archive.php:18 ../archive.php:20
#, php-format
msgid "Archive for %s"
msgstr "存档 %s"

#: ../archive.php:16
msgid "F jS, Y"
msgstr "F jS, Y"

#: ../archive.php:18
msgid "F, Y"
msgstr "F, Y"

#: ../archive.php:20
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: ../archive.php:22
msgid "Author Archive"
msgstr "按作者存档"

#: ../archive.php:24 ../blog-archives.php:20 ../home.php:36
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客存档"

#: ../author.php:10
#, php-format
msgid "About Author: %s"
msgstr "关于作者: %s"

#: ../author.php:20 ../content-audio.php:85 ../content-image.php:85
#: ../content-video.php:85 ../content.php:92 ../image.php:83
msgid "No information is provided by the author."
msgstr "作者没有提供任何信息。"

#: ../author.php:29
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "发布者 %s"

#: ../comments.php:12
msgid "Password Required"
msgstr "要求密码"

#: ../comments.php:13
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这发布有密码保护，请输入密码查看评论。"

#: ../comments.php:26
msgid "No Comments"
msgstr "没有评论"

#: ../comments.php:26
msgid "1 Comment"
msgstr "1 评论"

#: ../comments.php:39
msgid "Trackbacks / Pings"
msgstr "引用通告/执行Ping"

#: ../comments.php:44
msgid "Comments Closed"
msgstr "评论关闭"

#: ../comments.php:45
msgid ""
"Comments are closed. You will not be able to post a comment in this post."
msgstr "评论被关闭,您将无法在这篇文章发表评论。"

#: ../content-audio.php:11 ../content-image.php:11 ../content-video.php:11
#: ../content.php:70 ../full-width-page.php:40 ../image.php:50
msgid "<p>Read the rest of this entry &raquo;</p>"
msgstr "<p>请阅读其余条目 &raquo;</p>"

#: ../content-audio.php:12 ../content-image.php:12 ../content-video.php:12
#: ../content.php:71 ../image.php:51
msgid "Pages:"
msgstr "页:"

#: ../content-audio.php:36 ../content-image.php:36 ../content-video.php:36
#: ../content.php:32 ../image.php:15
#, php-format
msgid "Posted by %1$s %2$s"
msgstr "发布者 %1$s %2$s"

#: ../content-audio.php:40 ../content-audio.php:45 ../content-image.php:40
#: ../content-image.php:45 ../content-video.php:40 ../content-video.php:45
#: ../content.php:36 ../content.php:41 ../image.php:19 ../image.php:24
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../content-audio.php:44 ../content-image.php:44 ../content-video.php:44
#: ../content.php:40 ../image.php:23
#, php-format
msgid "Posted %s"
msgstr "发布 %s"

#: ../content-audio.php:72 ../content-image.php:72 ../content-video.php:72
#: ../content.php:79 ../image.php:70
msgid "Tags: "
msgstr "标签:"

#: ../content-audio.php:82 ../content-image.php:82 ../content-video.php:82
#: ../content.php:89 ../image.php:80
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: ../footer.php:33
msgid "Back to Top"
msgstr "返回页首"

#: ../full-width-page.php:41
msgid "<p><strong>Pages:</strong> "
msgstr "<p><strong>页:</strong> "

#: ../functions.php:74
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: ../functions.php:75
msgid "Top Menu"
msgstr "置顶菜单"

#: ../functions.php:76
msgid "Footer Navigation"
msgstr "页脚导航"

#: ../functions.php:113
msgid "Primary Sidebar"
msgstr "主要侧边栏"

#: ../functions.php:121
msgid "Bottom Content #1"
msgstr "底部内容 #1"

#: ../functions.php:129
msgid "Bottom Content #2"
msgstr "底部内容 #2"

#: ../functions.php:142
#, php-format
msgid "Footer Sidebar #%s"
msgstr "页脚侧边栏 #%s"

#: ../search.php:6
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: ../search.php:17
msgid "Sorry, we couldn't find any results based on your search query."
msgstr "很抱歉，我们找不到任何结果基于您的搜索查询。"

#: ../section-404.php:10
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "404 错误 - 找不到"

#: ../section-404.php:13
msgid "We're very sorry, but that page doesn't exist or has been moved."
msgstr "我们很抱歉，页面不存在或者已经被转移。"

#: ../section-404.php:14
msgid ""
"If you still can't find what you're looking for, try using the search form "
"below."
msgstr "如果你仍然不能找到你要找的东西，尝试使用下面的搜索表单。"

#: ../section-line.php:10 ../section-quick.php:25
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "固定链接到 %s"

#: ../section-quick.php:26
msgid "Continue Reading"
msgstr "继续阅读"

#: ../section.php:56
msgid "Read the rest of this entry"
msgstr "阅读其余本条目"

#: ../sidebar.php:11
msgid "Welcome to Project AR2!"
msgstr "欢迎来到项目 AR2!"

#: ../sidebar.php:12
msgid ""
"To remove this widget, simply go to the Widgets page in your WordPress admin "
"and add a widget into this sidebar."
msgstr ""
"要删除此插件，只需转到您的WordPress管理的Widget页面，到这个侧边栏添加一个小部"
"件。"

#: ../sidebar.php:16
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近发布"

#: ../sidebar.php:42
msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签云"

#: ../library/options.php:33
#, php-format
msgid "Copyright %s."
msgstr "版权所有 %s."

#: ../library/options.php:34
#, php-format
msgid "Powered by %s and %s."
msgstr "技术提供 %s and %s."

#: ../library/options.php:35
msgid "http://www.arrastheme.com/project-ar2/"
msgstr "http://www.arrastheme.com/project-ar2/"

#: ../library/options.php:35
msgid "Project AR2"
msgstr "项目 AR2"

#: ../library/options.php:36
msgid "http://www.wordpress.org/"
msgstr "http://www.wordpress.org/"

#: ../library/options.php:36
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: ../library/options.php:61
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片放映"

#: ../library/options.php:71
msgid "Featured Posts"
msgstr "精选文章"

#: ../library/options.php:81
msgid "Editors' Picks"
msgstr "编辑推荐"

#: ../library/options.php:91
msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

#: ../library/options.php:192
msgid "Your settings have been reverted to the defaults."
msgstr "您的设置已被恢复为默认值。"

#: ../library/options.php:200
msgid "Your settings have been successfully imported."
msgstr "您的设置已成功导入。"

#: ../library/options.php:278
msgid "Your settings have been successfully saved."
msgstr "您的设置已成功保存。"

#: ../library/postviews.php:263
msgid "Featured Posts #1"
msgstr "精选文章 #1"

#: ../library/postviews.php:272
msgid "Featured Posts #2"
msgstr "精选文章 #2"

#: ../library/postviews.php:281
msgid "News Posts"
msgstr "最新发布"

#: ../library/postviews.php:306
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../library/postviews.php:307
msgid ""
"Handles all content being displayed in the front page (excluding the "
"slideshow)."
msgstr "处理所有的内容被显示在前台页面中（不包括幻灯片）。"

#: ../library/styles.php:87 ../library/styles.php:161
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../library/styles.php:109
msgid "Unknown Font"
msgstr "未知字体"

#: ../library/styles.php:184
msgid "Unknown Color"
msgstr "未知颜色"

#: ../library/styles.php:246
msgid "2 Column Layout (Right Sidebar)"
msgstr "2栏布局（右侧栏）"

#: ../library/styles.php:247
msgid "2 Column Layout (Left Sidebar)"
msgstr "2栏布局（左侧栏）"

#: ../library/styles.php:259
msgid "Primary Font"
msgstr "首选字体"

#: ../library/styles.php:260
msgid "Secondary Font"
msgstr "辅助字体"

#: ../library/styles.php:304
msgid "Primary Color"
msgstr "首选颜色"

#: ../library/styles.php:311
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: ../library/styles.php:315
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: ../library/styles.php:319
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: ../library/styles.php:323
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ../library/styles.php:327
msgid "Pink"
msgstr "粉红色"

#: ../library/styles.php:365
msgid "Custom Fonts"
msgstr "自定义字体"

#: ../library/styles.php:372
msgid "Color Schemes"
msgstr "配色方案"

#: ../library/styles.php:502 ../library/admin/admin.php:18
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ../library/styles.php:514
msgid "No. of Columns"
msgstr "列数"

#: ../library/styles.php:522
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../library/template.php:23
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页 %s"

#: ../library/template.php:52
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../library/template.php:73
#, php-format
msgid "on %s"
msgstr "on %s"

#: ../library/template.php:78
#, php-format
msgid "%s weeks ago"
msgstr "%s 周以前"

#: ../library/template.php:80
msgid "1 week ago"
msgstr "1 周以前"

#: ../library/template.php:84
#, php-format
msgid "%s days ago"
msgstr "%s 天以前"

#: ../library/template.php:86
msgid "1 day ago"
msgstr "1 天以前"

#: ../library/template.php:90
#, php-format
msgid "%s hours ago"
msgstr "%s 小时以前"

#: ../library/template.php:92
msgid "1 hour ago"
msgstr "1小时以前"

#: ../library/template.php:96
#, php-format
msgid "%s minutes ago"
msgstr "%s 分钟以前"

#: ../library/template.php:98
msgid "1 minute ago"
msgstr "1分钟以前"

#: ../library/template.php:101
msgid "less than a minute ago"
msgstr "不到一分钟前"

#: ../library/template.php:136
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: ../library/template.php:139
#, php-format
msgid "Posted %1$s at %2$s"
msgstr "发布 %1$s 在 %2$s"

#: ../library/template.php:139
msgid "c"
msgstr "c"

#: ../library/template.php:139
msgid "F j, Y"
msgstr "F j, Y"

#: ../library/template.php:139
msgid "g:i A"
msgstr "g:i A"

#: ../library/thumbnails.php:16
msgid "Single Post"
msgstr "单个文章"

#: ../library/thumbnails.php:19
msgid "Sidebar Widgets"
msgstr "侧边栏小工具"

#: ../library/thumbnails.php:22
msgid "Post Sections"
msgstr "发布部分"

#: ../library/widgets.php:25
msgid "Sidebar containing tabs that displays posts, comments and tags."
msgstr "边栏选项卡包括显示发布的、评论的和标签。"

#: ../library/widgets.php:27
#, php-format
msgid "%s - Tabbed Sidebar"
msgstr "%s - 标签式边栏"

#: ../library/widgets.php:68
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: ../library/widgets.php:69
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ../library/widgets.php:70
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../library/widgets.php:71 ../library/admin/admin.php:568
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../library/widgets.php:201
msgid "Tabbed Sidebar Order:"
msgstr "标签式侧边栏选择："

#: ../library/widgets.php:208
msgid "Post Count:"
msgstr "发布数:"

#: ../library/widgets.php:216
msgid "Comments Count:"
msgstr "评论数:"

#: ../library/widgets.php:227
msgid "Display only in homepage"
msgstr "仅显示在主页"

#: ../library/widgets.php:229
msgid "Display thumbnails"
msgstr "显示缩略图"

#: ../library/widgets.php:280
msgid ""
"Featured stories containing post thumbnails and the excerpt based on "
"categories."
msgstr "精选的文章包含缩略图和基于类别的摘录。"

#: ../library/widgets.php:282
#, php-format
msgid "%s - Featured Stories"
msgstr "%s - 精选文章"

#: ../library/widgets.php:334
msgid "Featured Stories"
msgstr "精选文章"

#: ../library/widgets.php:345 ../library/widgets.php:447
#: ../library/widgets.php:529 ../library/widgets.php:610
#: ../library/widgets.php:684 ../library/widgets.php:836
#: ../library/widgets.php:948
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: ../library/widgets.php:349
msgid "Featured Categories:"
msgstr "精选分类:"

#: ../library/widgets.php:351
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: ../library/widgets.php:361
msgid "How many items would you like to display?"
msgstr "您想显示多少项目？"

#: ../library/widgets.php:372
msgid "Do not display in homepage"
msgstr "不显示在主页"

#: ../library/widgets.php:375
msgid "Show post excerpts"
msgstr "显示文章摘录"

#: ../library/widgets.php:378
msgid "Show thumbnails"
msgstr "显示缩略图"

#: ../library/widgets.php:401
msgid ""
"The Activity Feed plugin displays the most interesting recent activity from "
"Facebook taking place on your site."
msgstr "变化的Feed插件显示在您的网站上来自Facebook的近来发生最有趣的活动。"

#: ../library/widgets.php:404
#, php-format
msgid "%s - Facebook Activity Feed"
msgstr "%s - Facebook Feed"

#: ../library/widgets.php:442
msgid "Facebook Activity"
msgstr "Facebook动态"

#: ../library/widgets.php:453
msgid "Show Recommendations"
msgstr "显示推荐"

#: ../library/widgets.php:477
msgid ""
"Widget that enables Facebook Page owners to attract and gain Likes from "
"their own website."
msgstr "小工具能使Facebook专页的拥有者从自己的网站吸引和获得粉丝。"

#: ../library/widgets.php:480
#, php-format
msgid "%s - Facebook Like Box"
msgstr "%s - Facebook"

#: ../library/widgets.php:523
msgid "Like our Facebook Page!"
msgstr "喜欢我们的Facebook专页！"

#: ../library/widgets.php:535
msgid "Show Faces"
msgstr "显示头像"

#: ../library/widgets.php:538
msgid "Show Stream"
msgstr "显示流"

#: ../library/widgets.php:541
msgid ""
"Your Facebook Page username must be specified via the theme options page for "
"this widget to work."
msgstr ""
"您的Facebook页面的用户名必须指定通过主题选项页面设置，这个小工具才能正常工"
"作。"

#: ../library/widgets.php:564
msgid "Widget that shows a Google+ Badge for your Google+ page."
msgstr "小工具显示了你的Google+页面Google+徽章。"

#: ../library/widgets.php:567
#, php-format
msgid "%s - Google+ Badge"
msgstr "%s - Google+徽章"

#: ../library/widgets.php:606
msgid "Like our Google+ Page!"
msgstr "喜欢我们的Google+专页！"

#: ../library/widgets.php:614
msgid ""
"Your Google+ Page ID must be specified via the theme options page for this "
"widget to work."
msgstr ""
"您的Google+专页ID必须指定通过主题选项页面设置，以便这个小工具正常工作。"

#: ../library/widgets.php:637
msgid "Widget that embeds a video from any supported video sites."
msgstr "小工具将支持从任何视频网站的视频。"

#: ../library/widgets.php:641
#, php-format
msgid "%s - Video"
msgstr "%s - 视频"

#: ../library/widgets.php:679
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../library/widgets.php:688
msgid "Video URL:"
msgstr "视频 URL:"

#: ../library/widgets.php:692
msgid "Supported Video Sites"
msgstr "支持视频网站"

#: ../library/widgets.php:725
msgid "Widget that shows a selected number of tweets."
msgstr "小工具会显示选定的tweet数量。"

#: ../library/widgets.php:728
#, php-format
msgid "%s - Twitter Feed"
msgstr "%s - Twitter Feed"

#: ../library/widgets.php:743
#, php-format
msgid " (%s)"
msgstr " (%s)"

#: ../library/widgets.php:750
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 以前"

#: ../library/widgets.php:754
msgid ""
"There seems to be a problem communicating with Twitter at the moment. Please "
"try again later."
msgstr "在时刻似乎与Twitter通信有一个问题。请稍后再试。"

#: ../library/widgets.php:829
msgid "Twitter Feed"
msgstr "Twitter Feed"

#: ../library/widgets.php:840
msgid "Number of Tweets:"
msgstr "Tweets的数量"

#: ../library/widgets.php:851
msgid "Exclude Replies"
msgstr "排除回复"

#: ../library/widgets.php:856
msgid "Include RTs"
msgstr "包括RTs"

#: ../library/widgets.php:859
msgid ""
"Your Twitter username must be specified via the theme options page for this "
"widget to work."
msgstr ""
"您的Twitter用户名必须指定通过主题选项页面设置，以便这个小工具正常工作。"

#: ../library/widgets.php:860
msgid ""
"Any changes to the settings will take up to 5 minutes for it to take effect."
msgstr "任何更改设置使其生效需要5分钟。"

#: ../library/widgets.php:883
msgid ""
"Widget that shows all social media icons specified in the theme options."
msgstr "小工具显示所有社交媒体图标在指定主题选项。"

#: ../library/widgets.php:886
#, php-format
msgid "%s - Social Buttons"
msgstr "%s - 社交按钮"

#: ../library/widgets.php:902 ../library/admin/admin.php:108
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS Feed"

#: ../library/widgets.php:905
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../library/widgets.php:909
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../library/widgets.php:913
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: ../library/widgets.php:917
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: ../library/widgets.php:921
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: ../library/widgets.php:944
msgid "Social Buttons"
msgstr "社交按钮"

#: ../library/widgets.php:952
msgid ""
"Social network IDs must be specified for their respective buttons to appear."
msgstr "社会网络ID必须指定在相应的按钮以显示。"

#: ../library/widgets.php:1017
msgid "No posts at the moment. Check back again later!"
msgstr "这时没有文章。以后再回来查看！"

#: ../library/admin/admin.php:12
msgid "General"
msgstr "基本信息"

#: ../library/admin/admin.php:19
msgid "Design"
msgstr "设置"

#: ../library/admin/admin.php:20
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: ../library/admin/admin.php:21
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../library/admin/admin.php:36
msgid "Theme Information"
msgstr "主题信息"

#: ../library/admin/admin.php:40
msgid "Social Networks"
msgstr "社交网络"

#: ../library/admin/admin.php:44
msgid "Footer Information"
msgstr "页脚信息"

#: ../library/admin/admin.php:49
msgid "Excerpts"
msgstr "摘录"

#: ../library/admin/admin.php:53
msgid "Archive / Search"
msgstr "存档/搜索"

#: ../library/admin/admin.php:57
msgid "Posts"
msgstr "发布"

#: ../library/admin/admin.php:62
msgid "Overall Design"
msgstr "整体设计"

#: ../library/admin/admin.php:67
msgid "Thumbnail Options"
msgstr "缩略图选项"

#: ../library/admin/admin.php:72
msgid "Thumbnail Sizes"
msgstr "缩略图的大小"

#: ../library/admin/admin.php:77
msgid "Import / Export Options"
msgstr "导入/导出选项"

#: ../library/admin/admin.php:99
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../library/admin/admin.php:102
msgid ""
"If you have recently upgraded Project AR2 to a new release, it is <span "
"style=\"color: red\">highly recommended</span> that you reset your theme "
"options, clear your browser cache and restart your browser before proceeding."
msgstr ""
"如果您最近已经升级项目AR2到一个新的版本，<span style=\"color: red\">强烈推荐"
"</span>您重设主题选项，清除浏览器缓存，并重新启动浏览器，然后再继续。"

#: ../library/admin/admin.php:111
msgid ""
"Custom feed URLs are no longer allowed due to support for automatic feed "
"links."
msgstr "自定义Feed网址不再允许，因支持自动Feed链接。"

#: ../library/admin/admin.php:115
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用户名"

#: ../library/admin/admin.php:120
msgid "Facebook Username"
msgstr "Facebook 用户名"

#: ../library/admin/admin.php:125
msgid "Flickr ID"
msgstr "Flickr ID"

#: ../library/admin/admin.php:130
msgid "Google+ ID"
msgstr "Google+ ID"

#: ../library/admin/admin.php:135
msgid "YouTube Channel ID"
msgstr "YouTube Channel ID"

#: ../library/admin/admin.php:142
msgid "Footer Message"
msgstr "页脚信息"

#: ../library/admin/admin.php:144
msgid ""
"Usually your website's copyright information would go here.<br /> It would "
"be great if you could include a link to WordPress or the theme website. :)"
msgstr ""
"通常您的网站的版权信息在这里。<br/>如果您能包含一个链接到WordPress或主题网"
"站，这是伟大。:)"

#: ../library/admin/admin.php:151
msgid "Show Excerpts"
msgstr "显示摘录"

#: ../library/admin/admin.php:156
msgid "Excerpt Limit"
msgstr "摘录限制"

#: ../library/admin/admin.php:159
msgid ""
"Excerpts will only be trimmed to the limit if no excerpt is specified for "
"the respective post."
msgstr "如果没有的摘录将被指定为各自的文章的内容，摘录只会被修剪到限制的大小。"

#: ../library/admin/admin.php:165
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: ../library/admin/admin.php:173
msgid "Display in Single Posts"
msgstr "显示在单个文章"

#: ../library/admin/admin.php:180
msgid "Display Relative Post Dates"
msgstr "显示相对发布日期"

#: ../library/admin/admin.php:182
msgid ""
"Check this to display post dates relative to current time (eg. 2 days ago )."
msgstr "勾选文章显示相对当前日期（如2天前）。"

#: ../library/admin/admin.php:188
msgid "Auto Thumbnails"
msgstr "自动缩略图"

#: ../library/admin/admin.php:190
msgid ""
"Check this to allow the theme to automatically retrieve the first attached "
"image from the post as featured image when no image is specified."
msgstr "勾选在没有指定图像时允许主题自动附加从发布作为精选图片的第一个图像。"

#: ../library/admin/admin.php:196
msgid "No of Columns"
msgstr "列"

#: ../library/admin/admin.php:205
msgid "Import Theme Options"
msgstr "导入主题选项"

#: ../library/admin/admin.php:207
msgid ""
"Import your theme settings by pasting the exported code in the textbox above."
msgstr "导入您的主题设置是通过导出的代码粘贴在上面的文本框。"

#: ../library/admin/admin.php:212
msgid "Export Theme Options"
msgstr "导出主题设置"

#: ../library/admin/admin.php:214
msgid ""
"You can save the code above into a text file and use it when you need to "
"import them into another installation. Note that not all options (custom "
"background, child theme settings, etc.) will be exported."
msgstr ""
"您可以保存到一个文本文件中，上面的代码中使用它时，你需要将它们导入到另一个安"
"装。请注意，并不是所有的选项（自定义背景，子主题设置等）将用于导出。"

#: ../library/admin/admin.php:237
msgid "Custom Stylesheet"
msgstr "自定义样式表"

#: ../library/admin/admin.php:240
#, php-format
msgid "Stylesheets can be placed in %s."
msgstr "样式表可以被放置在 %s."

#: ../library/admin/admin.php:341
msgid "Theme Options"
msgstr "主题设置"

#: ../library/admin/admin.php:342
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: ../library/admin/admin.php:388
msgid ""
"If you have made any changes in the fields without submitting, all changes "
"will be lost."
msgstr "如果你在该领域的任何变化没有提交，所有的变化都将丢失。"

#: ../library/admin/admin.php:393
msgid "Start by entering a term here."
msgstr "开始进入此处。"

#: ../library/admin/admin.php:394
msgid "No results."
msgstr "没有结果。"

#: ../library/admin/admin.php:395
msgid "Searching..."
msgstr "搜索..."

#: ../library/admin/admin.php:449
#, php-format
msgid "%s Theme Options"
msgstr "%s 主题设置"

#: ../library/admin/admin.php:464
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ../library/admin/admin.php:465
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置配置"

#: ../library/admin/admin.php:472
msgid "Need Support?"
msgstr "需要支持？"

#: ../library/admin/admin.php:473
msgid ""
"Ask questions and share tips and tricks with fellow theme users all over the "
"world at the theme community forums."
msgstr "提出问题，并与同系的主题在世界各地的用户在主题社区论坛分享技巧与诀窍。"

#: ../library/admin/admin.php:474 ../library/admin/admin.php:482
msgid "http://forums.arrastheme.com/"
msgstr "http://forums.arrastheme.com/"

#: ../library/admin/admin.php:474
msgid "Community Forums"
msgstr "社区论坛"

#: ../library/admin/admin.php:477
msgid "Like this Theme?"
msgstr "喜欢这个主题？"

#: ../library/admin/admin.php:478
msgid ""
"Arras & Project AR2 are open-source projects developed in my free time since "
"2009 for the benefit of the WordPress community. Your donations will support "
"the on-going development of these themes in many years to come."
msgstr ""
"Arras项目AR2是开源项目，自2009年以来在我的空闲时间开发的WordPress社区的利益。"
"多年来，你的捐款将支持这些主题上的持续发展。"

#: ../library/admin/admin.php:479
msgid "http://www.arrastheme.com/donate/"
msgstr "http://www.arrastheme.com/donate/"

#: ../library/admin/admin.php:479
msgid "Donate to Theme Author"
msgstr "捐赠主题作者"

#: ../library/admin/admin.php:480
msgid "There are other ways you can support these themes too:"
msgstr "还有其他的方法可以支持这些主题："

#: ../library/admin/admin.php:482
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: ../library/admin/admin.php:482
msgid "Ask questions and share tips and tricks with others."
msgstr "提出问题并与他人分享技巧与诀窍。"

#: ../library/admin/admin.php:483
msgid "https://www.transifex.net/projects/p/project-ar2/"
msgstr "https://www.transifex.net/projects/p/project-ar2/"

#: ../library/admin/admin.php:483
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: ../library/admin/admin.php:483
msgid ""
"Fluent in other languages? Translate the theme for other users around the "
"world."
msgstr "熟悉其他语言？翻译主题为世界各地的其他用户服务。"

#: ../library/admin/admin.php:484
msgid "https://github.com/zyml/project-ar2"
msgstr "https://github.com/zyml/project-ar2"

#: ../library/admin/admin.php:484
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: ../library/admin/admin.php:484
msgid "Aid development by sending in bug reports and issuing patches."
msgstr "通过发送bug报告和发行补丁帮助发展。"

#: ../library/admin/admin.php:548
msgid "Author & Publish Date"
msgstr "作者和发布日期"

#: ../library/admin/admin.php:553
msgid "Post Excerpt (if available)"
msgstr "发布摘录（如果可用）"

#: ../library/admin/admin.php:558
msgid "Facebook, Twitter, Google+ Buttons (English Only)"
msgstr "Facebook, Twitter, Google+ Buttons (English Only)"

#: ../library/admin/admin.php:563
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../library/admin/admin.php:573
msgid "Post Thumbnail"
msgstr "发布缩略图"

#: ../library/admin/admin.php:578
msgid "Author Information"
msgstr "作者信息"

#: ../library/admin/admin.php:601 ../library/admin/admin.php:689
msgid "No Taxonomies Available"
msgstr "没有可用的分类"

#: ../library/admin/admin.php:626 ../library/classes/postviews-section.php:423
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: ../library/admin/admin.php:769
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: ../library/admin/admin.php:773
msgid "Height"
msgstr "高"

#: ../library/admin/admin.php:777
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: ../library/admin/admin.php:794
msgid "Please choose your taxonomy before proceeding."
msgstr "请选择分类，然后再继续。"

#: ../library/admin/admin.php:810
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: ../library/admin/admin.php:827
msgid "On"
msgstr "开"

#: ../library/admin/admin.php:828
msgid "Off"
msgstr "关"

#: ../library/admin/admin.php:893
msgid "Default Stylesheet (style.css)"
msgstr "默认样式 (style.css)"

#: ../library/classes/postviews-section.php:42
msgid "Node Based"
msgstr "基于节点"

#: ../library/classes/postviews-section.php:43
msgid "Quick Preview"
msgstr "快速预览"

#: ../library/classes/postviews-section.php:44
msgid "Per Line"
msgstr "每行"

#: ../library/classes/postviews-section.php:45
msgid "Traditional"
msgstr "传统的"

#: ../library/classes/postviews-section.php:159
#, php-format
msgid "Post Section ID: %s"
msgstr "发布节 ID: %s"

#: ../library/classes/postviews-section.php:393
#: ../library/classes/postviews-section.php:491
#, php-format
msgid "Enable %s"
msgstr "启用 %s"

#: ../library/classes/postviews-section.php:401
#: ../library/classes/postviews-section.php:503
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../library/classes/postviews-section.php:409
#: ../library/classes/postviews-section.php:497
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../library/classes/postviews-section.php:416
msgid "Post Type"
msgstr "发布类型"

#: ../library/classes/postviews-section.php:430
#: ../library/classes/postviews-section.php:510
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: ../library/classes/postviews-section.php:437
#: ../library/classes/postviews-section.php:517
msgid "Post Count"
msgstr "发帖数"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:67
#, php-format
msgid "ID: %s"
msgstr "ID: %s"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:179
#, php-format
msgid "%s: Post Options"
msgstr "%s: 发布选项"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:184
#, php-format
msgid "Zone %s: Post Options"
msgstr "Zone %s: 发布选项"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:202
#: ../library/classes/postviews-zone.php:274
msgid "Hide Duplicate Posts"
msgstr "隐藏重复的帖子"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:208
#: ../library/classes/postviews-zone.php:282
msgid "Ignore Sticky Posts"
msgstr "忽略置顶文章"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:244
#, php-format
msgid "%s (Zone)"
msgstr "%s (Zone)"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:258
msgid "Post Options"
msgstr "发布选项"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:276
msgid ""
"Check this to prevent duplicate posts from displaying within sections from "
"this zone. This may increase your server load."
msgstr "勾选以从展示这个区域内检查防止重复的发布。这可能会增加服务器的负载。"

#: ../library/classes/postviews-zone.php:284
msgid ""
"Check this to ignore sticky posts from being displayed on every top of each "
"section in this zone."
msgstr "勾选这个来忽略在这个区域被显示在每一节的每一个顶部置顶文章。"

#: ../library/classes/customize/color-switcher-control.php:66
msgid "Previewing hovered colors will not work at the moment."
msgstr "预览悬停的颜色将无法正常工作的时候。"

#: ../library/classes/customize/terms-control.php:78
msgid ""
"The section's post type and taxonomy can be changed via the theme options "
"page."
msgstr "这节发布的类型和分类可通过改变主题选项页。"
